【打J達人】唔知佢而家生活係點?

我相信正常人都知呢張咩圖
有冇人知佢近況
應該比班FD笑左成世